阿狗阿仙奴同獌狗曼聯果種廢

真係唔講得笑
廢撚到出汁 感覺同屈福特 愛華頓 李城 狼隊果d 同level
除左球員身價差一大截

仲有果兩件領隊 完全無料
總之得啖笑

點同 白禮比哈xxx勁咁多